除咗老竇要搵仔，我都要搵friend

811之後，我要聽到嘅係你邊個friend屋企有狗
要篤灰，就由身邊開始！
清除劣質朋友
冇錯，屋企養狗嘅小心啲，你好撚污糟！

三毛88

高危人士一路好走